有無人女朋友好怕熱，唔肯出街拍拖？

近排約佢去街都話熱唔出，打風會唔會好啲？

你就好

你女朋友可能已經識左第二個

怕熱咁咪留係屋企扑野囉

點解咁講？

其實我都係咁 咁咪去下啲近又有冷氣嘅地方吹下

反而調轉，唔熱都唔出去
仲要暴曬